桐人唯一的秘密 刀劍最強人物

桐人唯一的秘密 刀劍最強人物
正氣朋友 性格碌柒 開掛未變質

壽司有三文魚🍣

護衛同類 挽救吉歐 看守亞絲娜
這進行曲 一高奏 星爆氣流斬

冇晒平時啲特色

桐人唯一的秘密 肛交最強人物
正氣朋友 性格碌柒 扑野未變質

看守亞絲娜
係咪點都要加翻啲教會元素

尤吉歐 尤吉歐
東一斬 西一斬 東一腳 西一腳
給批鬥 抱著頭 退後 十秒便失手